唉，臨近情人節先嚟分手💔

男友呀媽一向好唔鍾意我，
尋晚佢直程灌醉咗自己個仔
搵隻雞去同佢做愛，
而家男友話覺得自己好污糟
唔想糟蹋我咁好嘅男仔，

點解我咁命苦

0分重作

男友呀媽一向好唔鍾意我，
尋晚佢直程灌醉咗自己個仔
搵隻雞去同佢做愛，
而家男友話覺得自己好污糟
唔想糟蹋我咁好嘅男仔，

🙊